我哋真係唔好怪黑警，佢哋最有問題唔係人格，係智力呀!!

相信除咗黑警自己可以近距離俾支鐳射筆射十秒唔郁，唔會有其他生物可以做到

只有無腦嘅先會用支鐳射筆射人，
咁近用手指嘅殺傷力仲大過佢啦
同埋快d追究黑警用強力電筒攻擊記者